FIFA18偷跑消息討論區（5）

Fake news者死全家

第5個

仆街EA, 真係推撚到5都未買到碟

FIFA18冇得偷跑消息討論區（5）

留名

ea

留名睇消息

EA

祝有絕症嘅人早日康復

荃豐啲game鋪全部都話29號先有

粉嶺中心番左貨 $398一隻

係咪得香港冇得偷跑

圖？

398你老母

收皮啦你

真定假呀？

你預訂果d好慘
以為年年有得偷跑
點知今年一日都唔偷跑
記得下年唔好再柒啦
人柒一次就夠

你老母就$398

Fake news死全家wor

25號有 from sony

我夠可以話fake news會發達
唔通真係發達咩

呢條傻鳩起碼笑返10個post先 6舊水隻碟都要衝出黎威

一齊打去

29號推出28號梗係有

祝您早日死全家

要打就快
人地就收工
同埋人地係話29號先岀
你打去問咩呢

關心下自己老母啦

個貨倉喺邊度

會唔會開到( 10 ), ea 正仆街

你老母就398 一Q

9up下姐屌

元朗
你會做咩

block多件

打去問人做咩唔偷跑
諗起都好笑

寶源都29
巳經可以完了

樓豬我屌你老味

仲叫乜偷跑

之前訂左普通數碼版有無得Cancel?
想轉買要c朗版

無

有冇人係數位版game share 兩個人都成功玩到

29都冇所謂既 放假先慢慢煲

抵你俾女飛啦、 係咁fake 人

學咩人打機丫你
2017仲問埋d咁既問題
Google都懶
你老母生舊叉燒好過生你喇

將會死全家list:

美欺信徒

放心啦，可以一齊玩online
係ut包先唔可以一齊有

疤狗特別on9

講得好

吊牙

完全唔明點解EA要撚9香港人 市場又唔係大

初初 你地班人就ff 今朝有得買碟 笑9買數位既人
而家 比數位撚 撚返啦

人地跟足規矩數位有得玩先都叫撚

利申等29號

連game 鋪d 人都等唔切買左數碼啦

屌

應該係因為外國個個都玩緊

外國上星期有

好人好姐都唔會捧疤狗啦,唔意外

第五個喇

咁你入黎做乜

好多人又想買又要驚
明明上網都大把人試過~台仔都大把資料睇
琴晚已即買即下載~share埋俾個fd

入黎睇下有冇奇蹟都唔得？
小學雞無機打起晒鋼

会玩ut 值唔值买icon 版?

Show Blocked User - 關我咩事?

開到5

外國有實體買咩？

隻game 都未正式出就開左五個post ,究竟咁多人呢五個post 討論左d咩

五個post嘅內容係一樣
分別有 互屌 問點share fake人

同埋報吓唔同區既game鋪未有fifa

放假消息被人圍屌
買數位版好唔好
有偷跑未
Loop

switch版係咪都係29號出

又要扮清高等29 又要入黎睇有冇奇蹟
讀多啲書睇清楚個標題先

數位狗比人撚到

又罵戰 冇18打住17先啦

數位狗潛左水啦?

難為佢老母做雞,比條敗家仔拎6舊去買隻GAME

打緊機啦 邊得閒

仆街我屌你呀數位狗

把握緊佢人生中最後的時間打Fifa

打埋呢兩日入土為安啦

癡撚線仲鬧緊
想早啲玩咪俾貴啲
想慳番咪等下囉

真心問 貴d個2個數位版而家先買係咪可以即玩

明顯班數位狗傻能左咁鐘意擺個老母出黎比人屌

yes

有班友想串鳩人比貴左

笑死
成班人冇得偷跑等到痴q左線

同埋想問今年第一次玩ut 真朗版係咪抵

其實玩遲一兩日真係咁緊要？

個個講到29號先有唔係等29叫咩呀
定你29號難得你老母唔洗接客要陪佢啊

有班有得早玩既比貴少少就想拎優越感
有班就想平買再串鳩班買貴左既人 罵戰就咁發生

無知一問 29號買大哨版會唔會平過$619?

大哨版無碟喔

我自隊半打

我話唔抵你係咪唔買?

其實唔得未自己買一隻驚乜鬼

因為有班撚樣比左錢有得早d玩都唔打機而走入黎嘈囉

要就比多幾十買到最貴啦，好似多好多嘢

你調轉黎講嘅喂

唔玩UT，送啲嘢無用
如果佢比多50就早玩到，我應該都會買

邊有調轉黎講
事實係呢到都有班友成日話咩希望快D偷跑撚鳩班數位撚

我睇到更多係買左數位版仲走入黎講野喎

數位有得share 三百五都唔洗
反而想知實體個價會點

年年都360-380
講真如果過440
Ea又贏

咁c朗版有冇？

有

偷跑最快28晚全香港都未派game今日只係派左特典贈品落舖

629.1算

代理可能mon住呢個post

有d咩特典贈品

lm

買左699啦 唔該曬

問Fd 借隻碟買ma 仲平

又要出得遲又要唔偷跑
屌你老母EA

偷跑無望 同事又唔想數位
打多兩晚17算

最衰係sony 懶係比希望大家
咩25號下晝 無其他變數

等廿九號實體

潛左水啦佢

肯定數位緊

講到好似獨家消息 又咩硬頸 仲要成班護主話唔信SONY信邊個

萬利阿婆個間未有

我唔買實體喇

肯派未
有錢都唔賺

肯定有MON住, 之後笑鳩你地班傻西

佢vip一早show off左碟玩

最遲咪又係29/9 要派

多數笑數位班傻西

未試過買下載版，請問點同人share

又黎
一陣又比人屌

懶得搵，求下你答我

好誠實

已block

吠兩聲先

懶得搵咪懶得玩囉on9

成日以為自己高人一等

成班怨婦咁起度屌人地唔比偷跑比你地早幾日玩
人地奉旨比你地既咩
有骨氣既就唔好嘈比多幾舊水上網買啦

右下角有得㩒立即分享

樓上就死條on9又出黎打多次個段野
無人理鳩佢

Block左唔想開黎睇

+1

手制上面咪有個share制囉
拎去你個frd屋企禁多次就得

講緊邊個 想開黎笑下

聽講今次EA企得好硬要正日

忍唔到去買數位就輸俾ea

其實而家PES係點？

等佢老母EA派貨好似俾人揸住春袋咁

但大哨版剩得數位

有機會
但老細直頭話好影響生意
我諗今舖EA應該真係賣左香港game舖班人
可能上兩年偷得太過分？

想唔輸連game都唔好買啦
買得就預左比佢賺

真係on 9 無碟版
驚無人買阿朗 碟版

隻game都係打足一年架啦 又唔會賣 做咩要買實體

俾早買數位版既人屌鬼掛

其實唔太明, 偷得太過份會對EA無利?

照道理, 買數位版9成人都會搵人Share

不過當然啦, 代理賣實體版比店一定唔係3xx

香港代理應該靠賣實體版搵食
愈多人買數位版 佢賺得愈小

其實實唔實體冇乜所謂

但數位版（普通）仲貴過實體真係好鬼on9

你老母當初係咪收左398所以生左你隻生滋狗出黎呀
咁得閒放流料不如留返啲時間搵親生老豆啦

其實搵到人SHARE平過實體舊幾水

數位版不嬲可以share，除非你無朋友玩

黃金唔見有 問過其中一間話29先有 黃金有間賣pc game 寫住28號出 ea唔係咁仆街 實體仲要慢過pc版出

藍田果邊表示唔好再炸佢地call

冚家剷死撚哂啦
有撚老豆老母咩

總會有人鍾意收藏GAME盒 我都係
所以慢慢等29號 呢排大把其他GAME玩

有無聽過比人ban?

賣得平過/同實體一樣嘅話，碟舖食得屎

我問Hotline都係講29號，應該冇架啦

數位版買一次以後都要比你download 喎
你唔見咗隻碟有無得問sony 攞過隻 ？

SONY寫到明比你SHARE 但限定兩個人

其實唔明佢點解剩係香港企硬 睇youtube啲鬼佬玩career mode季都完埋 照計外國玩家仲多過香港好多 點解剩係捉呢少撮人

我fd話聽過比人ban
有無link,想比佢睇

數位叫做多三日玩 買實體咪等多陣啦

有冇DIGITAL巴打講講同demo差幾遠??

等到正日咪好囉 星期五加出糧

其實可能EA搵香港做試驗 因為做實體有好多cost 例如 shipping, 倉租等 又要俾代理賺多層 不如岀數位自己再賺多啲又易控制 數位咁貴又反應好嘅咪keep住做囉 慢慢淘汰實體店

Sorry for 1999

點先可以贏到ea

過檔pes

呢位巴打 我都你諗既野一樣

搵唔到 總之同FD SHARE係唔會BAN
淘寶果D傻仔先會比人BAN
利申同FD SHARE左2年FIFA 一人買一年

試咩驗 咪就係焗你買朗拿版貴兩舊

我都試過share呀
但唔知係咪真係sony話合法

試驗都搵個大啲既pool啦 剩係攞香港咁細邊度準 夠硬既就全世界都29號

一直都可以，你講被Ban情況係有
但多數係貪平去淘寶同人「假合購」，班賣家張卡有問題連帶用家被Sony ban

我記得既就係數位版可以比一部常用機同一部非常用機玩

比人ban應該係去淘記買
遇到鬼卡咪ban囉
未聽過share play會ban, 同埋share play其實幾煩

實體係咪冇朗版

冇肥
有牙

SSP live , 多間表示必定不會在29日前賣

PS3可以3個人share

牙朗有普通同金版 冇肥朗

咪係 仲要香港成班好似奴隸咁 邊有得作準

我諗應該係搵啲唔太影響到生意又唔係太廢嘅地方

覺得係EA比壓力代理
但外國代理唔撚理/做唔到
地方咁大有啲地方一定要早啲派貨

唔知d game 鋪老闆而家點諗
當初落order 可能預左有提早派貨偷跑
點知而家大部份人頂唔住買左數位版

黑晒面 十足炒燶iPhone 咁

如果兩個人share, 邊個可以拎到UT包？

唔等都等左咁耐 佢地預錯數 等遲啲開賣應該堅會平啲清貨 等多3日

應該唔會出現炒價先

仲要日日應付成堆用唔同渠道白撞既連登仔

越遲清越平 佢應該想盡快散貨

死全家

膠都廢事俾 文盲自己慢慢high

老母骨灰入手？

數位板 係咪牙朗同肥朗都有得即玩

得肥朗即玩

hkq 個肥仔係fb講咗29號先出，話比預訂咗啲人轉訂其他game

正路

Share 絕對合法
係比一個人有兩部機嘅用
你當咗你個fd 係你本人就得
根本唔會有問題

問題只係你個fd 係咪close 到可以分享曬d 資料
或者佢會唔會偷偷地改你密碼自己玩

我就無咁嘅fd，
同埋唔想次次買驚都要問人肯唔肯夾錢

將會死全家list:

美欺信徒
波霸奶粉
山狗

進擊的彤（post3樓主）

各位執骨仔慢行

Same 好close既frd唔打機 會打機既frd又唔太close 無辦法唯有等實體

Dl完登出都玩到 好似係

等得好辛苦

13玩到依家都買實體 繼續等

其實無抵觸，
你鐘意咪比多兩舊玩先，
唔鐘意咪等多幾日先玩。
有班人可以連咁少事都起哂鋼
法甲同德甲嘅scoreboard 應該更新先有

感覺上局勢開始明朗

最快要28號中午打後了

有無巴打知用9折買完肥朗仲有無得share

數位狗大勝

有無人會咁賤

實體狗收晒皮

完殺

想買數位普通版咪又係要繼續等仲要貴過實體

我都係為左個盒同碟

入極都入唔倒張信用卡，對過晒所有資料都無錯，但就不斷出現「請檢查您的信用卡資訊，然後再試一次。」而家想買game都買唔撚倒…

張卡喺xbox live,steam, windows store用都無問題，唯獨playstation store就咁麻煩

你真夠薑入CREDIT CARD落PS STORE

落seven買點數卡啦

外國一樣29先開賣定賣緊？

賣緊

佢地29都差唔多爆機啦

得$500同$200賣，買完game淨返幾十蚊又唔知用黎做乜…

玩單機聯賽mode既已經將隊乙組仔帶到上英超再拎埋冠添啦

28號攞埋r聯啦

外國偷跑咗成個禮拜了

各位師兄
而家仲有無得入FIFA17 買然後再同朋友share?

哇係得香港俾EA限29先開賣？

到時有無人炒返一星期實體先

外國重要上星期六已經賣緊

應該有幾個地方都無掛 早幾個post有巴打話澳洲都無但澳洲好似係不嬲都無偷跑 香港就係以前有變今年無

終於入倒張信用卡，喺官網入唔倒，主機反而好順利

大哨版 唔訂係咪買唔到

貴過400都唔會買 比ea撚完仲要比炒家撚

無錯

又問

係17 入面冇得買9折ge 普通版喎
only 得肥朗版, 前幾個post條撚樣fake 9我

拜拜👋
慢遅幾日之嘛真係冇所謂喎

你最好DEL左張卡資料 用PAYPAL
唔係遲下你會後悔

仲諗住買添
都係429？

依家game 又冇又重貨仲要比人一日煩幾十次
佢地仲燥過班玩家😂😂😂😂

唔玩FUT 真係有乜所謂
PRO CLUB成班FD都係等實體
CAREER又唔洗急

449呀
得肥朗版有9折

買完已立即del

一年內散唔哂啲貨就變垃圾

依家先買有無得早玩？
我見佢話29

肥朗9折有冇話幾時完

啱啱仲買倒

amazon jp話29號發貨，係講緊29號先寄過黎定係29號我就收到？

係
可以唔洗鳩Up

今晚定而家有得Dow?

想等28號晚買但又驚俾人買哂
switch版應該冇人買嫁下嘛

Switch

咩一年呀，頭一兩個星期散唔到貨已經pk喇，如果fifa黎講，因為psn一撚陣聖誕新年 季尾優惠就gg

我見我個fd玩緊有埋奬杯

你係咪買左數位平版

即係6百幾個個就優先玩可以？

人如其名

你無改錯名

你只要拎1分鐘拉番上去睇一睇 基本上頁頁都講緊貴版先可以提早
你而家同等實體冇分別

放心， 倒數完就玩得

笑死

有冇得升級

比多600輕鬆升級

數位平版

隔住個mon都覺得慘

好慘 算啦 玩17啦

唔緊要架只要買數位就可以笑鳩等實體既人

呢個topic分三個種族
1.數位串7族
2.實體偷跑幻想族
3.數位平版唔知做乜9族

上網見到啲舊登post話信用卡買過野就有記錄
Del資料都無用
係咪真

得罪講句
前兩者都情有可願
第三種

我都會玩下ut 但唔打算打wl
只係同下朋友玩下
等下算 唔課嘅咁早玩都冇coins砌隊

我係第2類

第三種係最on9

你老母都仲有貨

預購左有得DL未 ?

Fake人fake到第5個post究竟咩心態

數碼普通版29號先可以玩呢個設定係得香港先有？

外國個個玩緊，係得EA限制香港店舖要29號先賣得？

外國一定係碟？

笑撚死我
一齊等啦，呢位數位朋友

好多都係碟啦

上個禮拜開始玩個啲係偷跑碟 今日先玩個啲就可能係數位

即係外國普通版都係未玩得住？

屌，昆尻我

好似不嬲普通版都係冇提早 官網都有寫明

屌你連日版都有偷跑

香港代理

YES
FUT, I dont fucking care

其實香港係未有貨定有貨唔賣住？

其實真係唔明點解香港揸正嚟做

係晒寶源果度 你去佢倉度拎 is ok

好似係代理扣起哂啲貨未送去啲game鋪

我6點下載完 然後更新遊戲就黎4個鐘

Psn係唔係死左

有冇人知點解pc版買完origin access都玩唔到

有無人集氣皇天擊殺EA

番緊去準備又開波
你地仲未有玩咩

師兄你數位版安裝左幾耐？
我下載完隻game安裝左4個鐘都未得

香港代理係邊一間野

邊間放題收咁早😂😂😂
低下階層人士刷存在感

閪迷迷

d post去得咁快 你好記性

ALEX HUNTER 就打完
美職冠軍

你冇得玩呀
咁得閒上黎既

Total前後差唔多兩個半鐘

我用咗40分鐘

你條撚屌有得玩又點姐 咪又係忙住要mon住個po

幾間大球會 揀HUNTER

其實想問數位版費過實體好多？為左早玩兩三日比多啲錢不如留黎課ut唔好過啦

偷跑區呢個標題已經無意義
有幸開到post 第6時應該改做遲跑區

冇追post想問

普通數位版，係咪29 先有得玩？ 小弟唔玩UT

我玩到去左打美職

有冇人知係咪亞洲地區都未有？

thx

其實已經唔洗入
出年再見

睇圖就好似日本都偷跑左普通版
香港代理戇鳩鳩生勾勾

聽日會唔會有呢？

收到game界人士講
fifa 個總監去左日本睇
唔知係咪比佢搞到亞洲代理好緊

上面唔係有人話日本出咗咩

日本官方直播埋開售情況

屌你老味開到第5個post

同朋友share數位版咪一天都光晒囉

寶源真係食屎狗，switch已經玩唧牙膏派貨屈game鋪食骨先批貨，自己間金源就無限供貨炒撚到貴一貴賣switch.....

而家又搞9我隻fifa, 你老母臭化西，林太阿寶我屌你老母。

如果ea真係捉 點會可以光明正大咁偷跑 仲上埋直播 可能真係間代理出事

個直播好似係ea搞 好似達哥咁

同我玩貨源歸邊呀？好

巴打們，FIFA18 普通版
香港唔係唯一地區正日發售，最少溫哥華都係
但外國，如日本，加拿大，有實體C 朗 版 (3 Days early access) preorder, 所以訂咗就可以攞貨。所以就解釋咗點解日本有所謂嘅公開偷跑。

利申：朋友響加拿大果邊訂咗 c 朗版，ebgames 通知今日拎貨，但普通版要正日29號。

如果我玩UT既話，已經毫不猶豫買左

原來有實體既阿朗版
咁唔怪得無偷跑了

實體兩隻都係牙朗 係數位多左肥朗

係
1. 普通版 C 朗封面，個底色係黑黑藍藍
2. C 朗版 都係C 朗封面，但個底係金色
3. 數位ICON 版 = 肥朗版

1, 2 有實體
2,3 提早 3 日可玩

實體金色版 佢話可以提早3日 但香港又正日先派貨

香港代理抵屌

實體會唔會減價

不嬲平過數位版幾十蚊，我諗370-380左右
上年有偷跑旺角先賣400

今日都27號啦
而家先黎買數位就最唔抵

你仲上黎？ 屌你得返三日命仔 唔打機都陪下屋企人啦

呢度有幾多人玩fifa係唔玩UT架？ 我見係咁課金先抽到唔得掂wo

玩ut但唔課金 無early access

玩左三四年 年年都咁玩

Dl版驚佢死psn玩唔到

有無巴打依然未放棄 今日照去睇？

28先啦﹐今日貨都未有

x2
不過今年應該課下

普通數位版淨係可以預先dl 8gb?

今年個代理個老母慘被女女女
日本都賣街啦...你老老母仲唔賣
食撚屎啦屌

屌你老母
有無人一齊屌佢老母

首批玩家。。。。

精美八達通套 屌你老母

無左偷跑, 整埋D 19 八達通套有撚用

早晨呀，祝願今日有好消息

可能就係要等八達通套整好晒先派貨

算啦無28號都唔好諗

可能佢唔偷跑 係整d八達通套
好撚有腦啊真係

寶源 我屌你老母

佢似幫Switch造勢多D

佢地成班人似乎真係好想老母個閪比人拎黎當八達通咁嘟

佔領FB, 正式啟動

我屌你老母

屌你

今集炒人15比0不是夢

有群話見到好景有ea箱 有冇人証實下？

相呢

咩群 屋企人？

羅鳳群

叫雞群

落去地獄同你老娘執骨啦

將會死全家list:

美欺信徒
波霸奶粉
山狗
進擊的彤

進擊的彤多次犯規， 已成過街老鼠
全家死不特止， 條女日日比MK輪

屌 即係點呀 咁多個post前 追唔到
肥朗 大哨 無出實體架？？

到你老母西呀 臭西彤

你都ON9

條7頭有闣女咩 虧到飛機都打唔到

咁早d鋪都未開
邊有人收貨

請問PC 標準板玩到未

港版有無阿朗版
如果有出但冇得early access就屌9佢啦

條7頭起左底， 話溝緊女， 抵佢一世無女

寶源亞洲集團有限公司 Prowell Asia Holdings Ltd. 我屌你老母

屌那媽要佢個爛臭閪八達通套有撚用咩
on撚柒尻推人買數位版生意都唔閪識做

屌﹐都唔撚係由玩家角度出發

你老母都岩岩俾人屌完

fake人好玩咩....低能仔

都唔知講左幾多次，block左班流料撚啦，仲應佢做乜

Block撚哂班on9仔

小學雞咁, 仲Fake條毛咩, 依家game鋪仲驚過你, 一有貨就會即刻放上fb ga la

洗鬼自己去game鋪睇佢有無開箱/有無返貨咩

明天香港上市，今日大陸人玩先，真吹賬

我屌啦

跑唔出都係買普通數碼版share算

你冇得玩呀
底死囉
係喎你地後日先有得玩

唔差在等多一日啦 反正都等左10世

就算唔SHARE都買數碼版
唔撚幫襯寶源

同屋企人share 實體的話又要買兩隻

有冇人知實體版係幾錢?

上去fb page屌爆間垃圾代理

屌你咩八達通套

唔偷跑走去屌人
成個生蕃咁

兩點喇，快d 出門口啦侍應仔😂😂😂😂

條友做侍應咩? 無追post

佢屋企專賣雞既 佢日日捧自己隻老母雞上枱俾客人享用

返二放十一係侍應一係賣衫仔啦😂😂😂

咪臭係

香港人工作壓力好大
咁都可以互屌

即係任豚無得偷跑,要正日29號至有
已經閹割仲要遲玩

十二點呀兩點
係咪冇得玩FIFA18個心唔舒服到對眼都盲左呀
宜家開機打FIFA18啦
你地慢慢等多兩日啦

你條小學雞玩早人地兩日可以high足咁撚多頁post

已經被圍屌緊

有冇傳送門

8達通卡套 你真係當我on9架喎

宣傳品poster到晒鋪頭 貨呢屌

我覺得班友因爲冇偷跑屌左咁多日，重四圍屌人好笑d

真係九唔撚答八

好似全世界得佢一個有得早

有冇巴打知置樂有未

你老母個臭西多人輪候

寶源同黃金間金源係咪有關係

係
一間做trading
一間做零售

香港得寶源一間代理？

應該全世界都係28夜先到貨

有無機會俾人X完，提早今日發貨?

我以為去番以前買快樂龍個啲送贈品咁

冇

fb比人屌到傻

呢到係香港

唔會啦 覆都唔撚覆人

評埋佢分啦，比一分佢

你地屌完咪又一樣會買, 使鬼睇你地面色

講真 一齊唔好撚買 買數位 做代理做到佢地咁on9

佢不痛不癢，game鋪最慘姐

咁老老實實，今年買實體一定比之前少架啦，做過倉佢貨一早有，但個客唔放啲GAME鋪單俾佢出貨就無得搞

相反，佢地入面啲同事少啲野做不知幾開心，係公司賺少左關佢叉事，分分鐘越屌越爽

日本直擊

你唔買都係撚啲game鋪 代理錢就收哂

咁有咩辦法搞到佢

未必的，啲客cut單都死，再唔係下年都賺少左，但講乜都好，EA一定獨win

班死毒撚 玩少兩日洗死，岀街踢下波啦

下年齊做數位狗
拜拜代理

無錯, 買數位, EA賺; 買實碟, 又係EA賺
除非唔玩FIFA, 否則點都係EA贏晒

之前仲猛咁話依d early access 係搵傻仔錢
比多d錢真係可以有特權早d玩咩咁話

唔玩FIFA

Agger

我買左啦

聽日賣到斷貨既機會有幾多

有無巴士住紅磡?uwants有人放料話今日有機

不過我估都係9up多

零

不如問會有幾多蟹貨

你老母都比我輪緊啦

獌狗死全家

斷貨？哈哈哈

等29算

睇黎實體pc都係要等到29

好景番左小量貨

信和都有
要買就快手

傻鳩侍應仔😂😂😂

個腦已經浮現到條賤種望住個moon自high個撚樣

你兩日後先有得玩呀死傻鳩

玩Fifa18玩到悶咪撚下你地囉

屌你 點解我個腦都有畫面

係喇係喇比你撚到喇

以為fake 到人咩 我地當你傻仔咋
人唔笑狗都吠

因為你太得閒無得玩呀

哦

唉啊好fake啊撚到我岩岩去左買唔到

成班ON9
話明29號出
而家未有根本天經地義
係到又屌又呻

樓上班友仲應佢係咩心態
冇人理佢自自然然就無癮嫁啦

屌，仆街
信左你 去左好景 俾你fake哂 點算
唉 點解我咁撚蠢

小學雞做待應俾人撚開 要上黎發洩下

仲要生到成嘴汗毛唔剃個種毒燃

其實貨就應該一次派，一度有就九成地方都有。。是但一間冇都可以唔駛ff住

4眼仔黎

笑撚死，個垃圾代理FB比人輪，仲有成堆一星評論

U

代理叫咩？

碌前2 3頁有傳送門

今日都仲未有

前幾頁有link，D comment好睇過呢度互屌果D

一日未派貨都仲有大把花生食

岩岩問粉嶺個間話聽日先有

仲要成頭都係頭油

寶源仲代理啲咩game ?

應該今晚有偷跑

今晚會偷跑

運輸幞出緊貨

放工趕去買

明晚派 29號先有得賣

認真 今晚有?

你老母負責運貨

琴日打去喜利問，都係話聽晚先有

佢地係咪以為賣緊GTA 3A級大作呀

呢間閪野食水深

食水深同網上普通版一樣價，但如果今晚有都有賺

佢寫聽日開售，今晚可能會有，真心睇佢放唔放行，運輸好易夾架姐啲車，當加單走多轉

真 應該今晚點都有鋪有買 想賺個d

肥瘦大盜

都差唔多正日

唔係3字頭都唔買住

Fb好多人用真acc屌

Agger
又唔係等唔起

四字頭走去買真係仲on9過買數位

轉角個間舖位都冇埋
記得上年係個到偷跑都唔洗400

斷估都3字頭，佢驚無人買多啲，但一定俾聽日或者後日貴少少

我上年經過粉嶺就係果度買

如果上400真係唔買住，橫掂都係等

唔爭在果一日半日

一陣去買驚幫大家睇埋

想問正價係幾多？$379？

係得呢度既都係有毅力既男人

你老母一直都有得賣

你老母由第一個POST開始已經打開門接客

449？

屌唔洗理佢啦

食多幾年米先出黎水人啦，聽日開又唔想啲人今日賣，一定最尾果轉先交收啦，就算真係有得賣最快都5,6點先到貨

賣貴過400，轉digital

岩岩check 上年多數賣$398

佢老母死撚左啦
話賣緊骨灰咋 唔好誤會佢

我記得上年星期六買，380蚊 玩左兩日放左330
買返psn版

由頭到尾都係班數位狗走入黎搞事話我地屌人😂😂😂

LM

比佢開心下啦
好酸呀我😂😂😂

佢以為全個香港都好似佢咁廢返份西時間既侍應工然後日日返屋企打fifa😂😂😂
玩遲幾日又唔會小條毛

將會死全家list:

美欺信徒
波霸奶粉
山狗
進擊的彤
足球football

你都幾小學雞

俾d人知呢幾條友， 等人地block 9佢

漏左個普巴bb，前一兩頁放流料

d人已經癡咗線

癲過呢度，等睇有人落佢間鋪屌

其實都就開賣仲洗唔洗開

早一日都係偷跑

佢d評分好似股價咁跌

痴撚線有冇咁準時

自己隔一陣就入黎呢個post 睇
F5 再F5

笑到

分分鐘要開到(6)先有偷跑半日

我都係，未必過上連登上得咁密

各位可以block多件

開黎吹多陣水都好

有冇人諗住玩ut 又等緊實體

屌奶星聽日如果冇我就買數位版

我

星期五都29號咁都仲冇

聽日無
買digital就可以等12點就有得玩
唔洗等星期五下晝

笑撚死 買實體果班又話為左個盒先等
而家又係度格價 死窮鬼仲要成個乞衣咁乞班賣game狗偷跑 陰鳩公

主要係唔玩ut唔想買貴野
星期五又放假，唔想出街

開黎撚狗 起碼開到星期六 幫條絕症病人送殯

關你撚事？

Ut玩早玩遲幾日其實好大分別咩 ？

利申：唔課

第一年玩ut 唔知分別大唔大

有絕症 就會好大分別架喇
玩遲D 寶係會死

我
其實我覺得差唔多，依家炒下人仔都好過癮
朝早低買，夜晚高賣

唔課根本冇分別
連本金都冇炒咩卡都唔關事
係靠WL（實力）同sbc賺錢

寶源停咗fb評分

痴撚線
比多幾百蚊當自己好撚有錢咁攞優越感
正宗窮人心態

係google search 寶源黑店

人地跟規矩做事都比人負評

阻人打機同阻人扑野一鳩樣

死啦，方丈份人好小氣，佢嬲嬲地29號晚11點先派貨既話⋯

數位版一般要download同更新幾耐？

佢個倉隨時比人燒左去

講粗口嘅會係班運輸佬同零售

咁咪買數位版LO

29號都無
好多人應該買digital算

無可能29都無

燒左佢間鋪

咪digital，番工已經要受氣，正日都夜晚派，咪唔比佢賺，無謂受代理氣

痴線點解會仲未有

成班毒撚 玩遲日會死咩

Sony 大大又話 新期一 有貨嘅

你老母生到你咁閪蠢
我話今年咁準時29先出block乜鳩野

商品說明條例，告得佢嫁喎

普通數位係咪28晚嘅12點就出？

哇

呢張唔似撚狗，竟然係HMV跑出

真係X完就出貨

間間跟住賣

如果其他地區重未偷你估d人有冇屌到咁？

有機今晚偷跑喎

認真? 觀廣信和有未

拉福 去喜利？

竟然真突發

真有？

Game鋪快d賣啦屌
Hmv都賣啦

真係有

數位版early 左幾多日

今晚全面偷跑
終於唔洗再mon po見到班on9留言

屌你班友又放流料

有條撚, 又fake

求加密教學

以為整張咁既圖就呃到人

分唔清係真定假

Fake news 死全家

屌你又FAKE....

突發 觀廣大量現貨

屌都冇on9 又fake9人

無username 又fake 屌你

粉嶺出緊去

429好似好貴

正價黎

屌佢老母岩先係公司蛇左落樓下睇, 返去實比老細屌死

屌你，你含撚啦

岩岩行過真係有

睇user name咪撚quote啦

堅？

可能大Reseller拎貨先~所以細game鋪未有反而係正常~夜少少可能陸陸續續有

冇哂了...

好想同隔離屋何師奶做愛

煲B

Game鋪玩撚完
又數位又hmv

屌
錯post

HMV 跑出

代理係咪會秋後算帳 HMV

27號就賣
代理點做野架
利申 數位撚

屌去到hmv話未出

[member]旺角嗰間有冇［/member]

有無人係黃金睇下

等驚鋪三字頭算

港九新界咁多地方~寶源係九龍灣~德福有先好正常~附近拎完即送

一陣去沙田睇下

你柒夠未呀傻鳩

今既應該度度有得賣

又一次過block撚哂

HMV有無八達通套？

我又去

我都去

無呀，岩岩去hmv問全線都未返貨，個職員仲笑我

188有未

粉嶺有了，粉中果間

波台手足們去完比個報告ok?
我幾分鐘前返到屋企沖完涼

下我屌,....

屌, 咪再fake人啦, HMV點會有....

thx拉車

會唔會無咁快到元朗

真假難分

代理明明話9月29日全球發售，無理由架！

真亦假時假亦真

岩牙成班傻鳩post 5仲撚狗

咩名

成班係咪覺得好好玩？

你老母就398

🐯🐯🐯

堅

呢個仆街肯定fake 9 一係有一係無 點會答你開緊箱 屌你老母

仆街 fake 到咁, 好野呀
我屌你地呀, hmv 有條撚

呢個post只能相信自己

咁買左未呀撚樣
有就快啲買啦
唔好得個講字
如果今晚都仲未有得玩就笑柒你架啦

sor鳩我以為你話頭先準時出左

痴線, 出隻GAME 都謠言滿天飛

無真圖個個9吹

我已經唔敢再信人

都唔知係撚緊自己友定cd rom

Why not both

等多兩日啦你班死窮西
尖沙咀HMV冇呀

真心~落去睇下就知~我係收貨果個都唔知有加單~有貨就照收~都唔知邊個真邊個假~除非樓上條友做張假price label自己痴上去再去門口影相咁得閒

FB唔會出
EA揸正黎做

單都有埋~可以衡量429 去唔去

頭先見到你
認得你件恤衫

寶源係九龍灣？咁褔華街果間係咪寶源？

周圍都有了？

智商問題 搞咁大壇野fake你有錢執咩

德福有條撚咩

係好拎柒

有冇巴打知沙田有冇?

？

JM9

柒左

Office係九龍灣
倉係唔係附近我唔清楚

原來咁多人唔撚識用加密

有無手足上寶源FB屌9佢地
又話29號

F5 F5 F5 F5 F5

唔撚係呀

正常丫

早兩日咁多啦
我依兩日都涼撚住冷氣玩緊
今晚一路玩一路睇依度幾多人身水身汗出去迫餐死就係為買game，然後又狗衝趕返屋企玩
唔講咁多，即刻開波

買到既都係幸運兒

tst same case

Hmv ⼂ 返緊 hmv

尖沙咀hmv有貨 多謝師兄

我上年17仲早幾日係葵廣已經有得買，今年乜都無咁。

今次香港代理撚狗咁撚

switch撚完一排 到fifa再撚大家 爽

2016年?

CD ROM快啲去買啦
尖沙咀HMV有貨賣啦

傻閪

[勞工處] 想知未做夠一個月就即時終止僱傭合約既野

係咁既
我做嗰間係五天工作週黎
6月1做到6月8
中間係放左星期六日
佢8號嗰晚收工前叫我走淨係出番6日糧比我
因為入職前無簽到任何合約
所以想問其實佢出六日糧比我係啱定錯?
定環是係要出番7日/出夠8日?
因為唔係應該有有薪假期既咩？
求識哩方面既人解答
番工係有打卡證明既

去左尖沙咀HMV買未呀傻鳩

又話過四百唔買

以HMV黎講係錯

唔識

等多兩日啦你地

好撚勁

勁乜撚??? 關你尻事咩答嗲

問佢就有

屌 收起曬做乜9

188無

仆街代理睇撚住呢個post黎撚

HMV個電話準備比人call爆

fifa好野呀 ,當我地狗咁撚

咁辛苦身水身汗去到HMV無得買呀
我就起屋企歎著冷氣坐定定打左兩日FIFA18啦

成班比人撚

吓即係有定無？
賣d又唔賣d咁仆街？

Ea sport 真係鳩

有無最新消息？

應該係 見到有人買左即刻stop左hmv
可能d staff唔知情錯手賣左

好想知你現實係咩人

唔洗去尖咀喇, sales收走哂
唔俾賣

操你媽逼真的很爽哩

事因：有巴打做hmv見各位手足咁慘，所以冒住被炒既危險上架拎出來賣

但是有一班驚鋪既人mon住依個post，知道之後打去代理投訴，代理立刻call hmv，hmv知奶野即刻收番晒d貨

頭先好得戚條友呢?
又潛左喇?

人生只有fifa 好撚慘

又要準備開新post啦屌你

係咪d冇朋友又比身邊所有人排斥
阿爸阿媽又嫌棄佢嘅傻仔

潛番入佢阿媽個西度啦佢
起度問我地早左幾多日喎

其實佢咩事?之前俾人串幾句而家有得玩都走黎MON POST MON咁耐?
成日女人咁,好鬼肉酸

咁得閒上黎攞彩 係咪隻game太垃圾唔想玩啊？

鬼知佢咩事 不過佢比到歡樂大家

我係佢呢3日24小時不停玩啦

EA 叫 HMV 炒左個條友

屌你老母 fake撚夠未

出黎啦撚樣

佢現實一定係d好唔撚正常既人

廁所都咪撚去

咪理條友啦

應該係場場比人炒唔順氣掛

唔係fake，頭先hmv真是錯手放左上架賣 而家收番晒

HMV德福仲有大量貨

今年fifa都叫經典
Hmv先係撚傻鳩高手
唔知呢到有冇巴打去hmv 碌地沙要買呢

德福都係

屌 我專登走撚左出去

好彩女朋友夠靚女同醒目，收到風即刻去買左送隻比我

不如搞鳩HMV啦，一拍兩散，學人偷又偷得一陣，真係痴線

德福HMV見到師兄問個職員話 下我見上網d人話有

見到佢咁 覺得佢好慘 現實冇人冇物 要上呢度搵存在感

呢個代理惡過共產黨
下集開始大家digi算喇

邊位手足 認左佢

做人唔好ff咁多

應該真係錯手賣街姐 佢都係受害者
係仆街代理即時stop左

屌, 買毒品咁

撚狗POST

我決定等正日 屌你老母我唔明點解全世界都賣得剩係香港唔得

太撚嬲，差5分鐘炸屌佢老母...
攬炒Send email比代理同ea 攬炒算
反正有圖有單

應該唔關hmv事 佢似係跟往年做法 收到貨就賣 點知今年代理玩hold貨到正日唔準偷跑

係後樓梯一手交錢一手交貨嗰種feel

成個傻系咁

屌都屌鳩個代理啦，代理冚家剷啦

可能俾巴打你講中

屌好心hmv啦
而家唔偷跑 到驚舖有得賣搵鬼幫趁

關鳩hmv事
明顯係代理玩野

各位巴打好撚肉緊
利申:信和冇

警察！全部同我舉高雙手！

寶源啦應該

打左喜利話仲未收到消息

蟹貨

屌你老母寶源未整好八達通套呀只

唔同客路
不過如果hmv企硬賣左就繼續賣的確賺埋急玩果班

屌你老母 寶源係度mon post
食屎狗

真係屌你老母啊代理狗

寶源食撚屎啦

比貴幾十蚊買DIGITAL VERSION, 29號00:00準時開波好過益寶源

HMV要HOLD正日先用建議零售價賣真係搵鬼買
佢今日扮唔覺意賣哂佢執多少少仲好

rip

等多兩日驚鋪買算

寶源應該比好大壓力

真係數位好過，反正今晚都應該冇

已經諗住比佢賺 以後佢都唔使旨意賺我錢

佢無得收貨就賣架
反而係要跟官方日期
可能啲低級既上錯貨咋

今晚都無就買實體
罷買實體

就嚟就要開新撚狗post

Gay

去緊

[member]代理同ea落order，例如1萬隻，代理同ea拎discount，ea之後一次過出貨比代理，驚鋪向代理拎貨，代理之後出貨比驚鋪，代理賺既錢就是果筆discount，咁你話關邊個事 ［/member]

聽日先賣差唔得幾耐, 就係唔撚想益寶源

屌你老母保元

其實數位普通版幾錢?

下個post叫寶源死全家啦

$449

搵人開定都得

寶源fb唔比人評分

我而家翻大陸買呀都唔撚益代理

大陸係咪寶源

年年都話睇得緊架啦，細舖應該好快有貨，細舖有貨就照賣邊會理代理，一間賣唔通其他唔賣咩

其實代理不嬲都狗開,成日聽D GAME鋪老細講要佢地食骨收D廢GAME先肯放D貨俾佢地,搞到有時D GAME/機都要賣貴少少黎圍返本

good

1001

我唔會怪你喎欣B

買數位版

449

switch就係咁, 又係寶源

反高潮

你收皮啦